[罪大滔天] Sony Xperia 集中討論區(55) -「Sony首部120Hz」5 II 九月十七登場

繼續積極跟進港版更新速度！

Xperia 1 II
現正發售、10月尾係日本國內出12GB Ram 雙Sim卡版、有霜黑色，香港未必有行貨

Xperia 5 II
九月十七日全球發佈，預計十月開賣，有120Hz

Xperia Pro
繼續冇新消息

檢查更新情況

最新Xperia消息

香港特約經銷商

為何索尼罪大滔天 ?

We are fking you Sony Mobile HK

===== 港版 1 II 更新記錄 (國外版本 58.0.A.3.132) =====
58.0.A.3.88 (7月版本) - 2020年8月3日
更新內容: 新增RAW格式輸出、前鏡視訊改善

58.0.A.3.39 (6月版本第二版) - 2020年6月29日
更新內容: 通訊改善

===== 港版 1、5 最新更新 (國外版本 55.1.A.9.75) =====
55.1.A.9.21 (6月版本) - 2020年7月17日

===== 港版 XZ2、XZ3 最新更新 (國外版本 52.1.A.3.74) =====
52.1.A.3.49 (7月版本) - 2020年8月11日

----------------------------------

吹雞！
針對港版Xperia更新比起全球99%地區落後太耐(一至幾個月甚至一兩個季節)同Sony Mobile HK投訴！！！

回帶
POST 1

POST 2

POST 3

POST 4

POST 5

POST 6

POST 7

POST 8

POST 9

POST 10

POST 11

POST 12

POST 13

POST 14

POST 15

POST 16

POST 17

POST 18

POST 19

POST 20

POST 21

POST 22

POST 23

POST 24

POST 25

POST 26

POST 27

POST 29

POST 30

POST 31

POST 33

POST 34

POST 35

POST 36

POST 37

POST 38

POST 39

POST 42

POST 43

POST 44

POST 45

POST 46

POST 49

POST 50

POST 51

POST 52

POST 53

POST 54

新機檢查
0. Check清楚IMEI
1. 邊框隙縫四邊前後
2. ‎指紋有否歪
3. ‎前後鏡有否花痕
4. ‎前後鏡有否移位
5. ‎機身有否彎
6. ‎機身有否花痕
7. ‎屏幕有否死點
8. ‎屏幕有否漏光四邊上下左右
9. ‎耳機插口是否運作正常
10. ‎診斷mode測試、支援App嘅Xperia測試是否全部通過
11. ‎ *#*#7378423#*#*
12. 機側、機背有冇甩漆
13. 鏡頭成像有冇偏色

Rumor

1 II開始保三次An大更新
即係1 II、5 II可以去到An13
1、5、10 II只可以去到An11
XZ2系、XZ3、10、10+ 停係An10

競猜5 II最終Spec

Display
6.1" FHD+ 120Hz HDR OLED

SoC
S865

Memory
128GB Rom, 8GB Ram

Camera
12 MP, f/1.7, 24mm (wide), 1/1.7", Dual Pixel PDAF, OIS
12 MP, f/2.4, 70mm (telephoto), 1/3.4", PDAF, 3x optical zoom, OIS
12 MP, f/2.2, 124˚, 16mm (ultrawide), 1/2.55", Dual Pixel PDAF
Zeiss T*, 4K 120 FPS Recording

Battery
4000mAh

Sony你個死仆街

憑咩1ii冇120？
說好的旗艦呢

觀望下啦
未必真係冇
雖然有巴打話有就唔係Sony

觀望下啦

XPERIA 5 II 未必真係有120hz

雖然有巴打話冇先係Sony

每日一屌sony有更新未
打機黑mon問題已經好撚失望
今個禮拜仲未有更新真係trade走部機算

仲會唔會出細機老婆部ZXP收收地皮想換機

來緊個更新都唔知有冇fix你個個問題因為你都係最近先report

5II夠細未

跟機email投訴?

試下唔好開遊戲增強器, 另外用番3天王鍵

我法國有唔少app真係冇咩點optimize手勢nav
Pixel, Samsung有冇呢啲問題?

試咗
情況照舊

我老媽子用A71, 都係用3天王, 完全冇彈APP, 死APP問題

我X1之前用藥丸鍵&手勢, 打機間中都會HANG APP, 轉用番3天王, 未試過HANG

想知其他廠用手勢係咩情況

冇其他機啦~

pixel4用家 手勢完全無問題 味見過有app會出現bug

會唔會有app係full screen個陣會左右同底底留黑邊？

例如Netflix, Tom and Jerry

game我唔知 我唔玩手機game
但Netflix完全無問題 唔會有條野係下面

我今晚番去拎部pixel 3a同1 II對比下

幫幫手試埋

我用sony Netflix都無黑邊wo

佢home button要向上拉先會出現
你係咪set錯野

無理由，如果係就連蔡嘜都唔使落啦，你估蔡嘜唔使錢咩？

同xperia1m2同一組鏡同cmos點會cut呀

我都覺得會有
但20fps唔覺得會留

可唔可以影張相睇睇

你唔用三天皇睇Netflix就會下面有黑邊
啱啱試左未解決

咪有
你留意下底底

新轉會Xperia 1 II，Google Play Store set左wifi自動更新app，但係連咗都唔識自動update。

我已經將Play Store 加咗Not Battery Optimization list同開放back end data，又試過Clear data + cache都係唔得

有冇巴打有同樣問題？解唔解決到？

如果冇20fps一定係轉左cmos
不過sony又唔係做唔出

又一個
啱啱出已經講緊用咁耐都睇唔到

我都仲有，其實好多app都有呢個問題但同時好多app冇

都唔知係Sony問題定寫app個班問題

真係唔關TOF事？20Fps冇TOF做到咁快咁準嘅對焦咩？

lm

可能係bug
解決唔到就回報畀Sony吧
詳細啲講就okay
(直接回報畀Sony JP, US, TW，Sony Mobile HK食屎)

原來係咁

好似係sony
朋友s8/s20全芒手勢都冇問題

師兄呢張係咩貼？

講左幾多次tof只係對5m內有效
就算你遮住粒tof都唔會影響連拍

你搞錯咗重點
我就當你係5米有效
冇咗ToF淨係靠粒imx557
假如係對焦緊啲移動物件
你點樣20fps下大量相都係中焦？
靠一粒CMOS真係做到？

咁我之前屌啱了（客服仲話冇聽過/見過呢個問題）

本身imx577有涵蓋感測器接近 70%既相位對焦點+原生dual pixel

a9一樣靠相位對焦點同對比檢測點就做到精準對焦

你肯定70%對焦點唔關iToF事?

涵蓋cmos上70%既相位對焦點關tof咩事？
你好似唔明喎

我唔覺得淨係靠一粒咁細嘅cmos冇咗itof就做到20fps張張都對焦到嘅相 靜態就話啫
宜家係講緊影動態相喎

照你意思過左5m影唔到動態相喇

我當你超過咗5m
咁高速連拍下物件追焦仲有冇意義？
同背景差唔多焦距喎

宜家係講緊高速物件追焦喎
都係個句你冇咗itof係咪保證到20fps張張中焦？

LM

我之前用s10 plus都係一樣 而家部1 ii都係

5ii預咩價？
xzp想換機弓 1ii 定5ii好

但係追完post，好似唔係個個有呢個bug

我部機係有啲識有啲唔識

有啲時間會有啲唔會

大家用ig snapchat影相個陣會唔會成日假中焦，例如咁：

真中焦

假中焦

等睇5 II 咩價

屌以前更新會出Changelog，點解宜家會冇咗

好想換x5ii
x1ii真係太大

btw 呢加打電話好似無左壓縮聲

唔用原生app未試過中得好實

點解會咁呢
唔想成日轉原生影story

call api問題掛

anyway報就報咗希望快啲搞
我記得x1都冇呢個問題

未有喎

張圖係舊機啲圖嚟

xii唔知有冇機會用到win10 your phone

MARCO KAO 3C
Sony Mobile首款5G旗艦手機Xperia 1 II，連續2個月勇奪台灣Android旗艦、5G手機銷售雙冠軍！萬元防水手機Xperia 10 II亦持續創造亮眼銷售佳績！Sony Mobile感謝廣大消費者熱情支持，即日起至2020年9月30日止，於Sony Mobile行動通訊專賣店購買Xperia 1 II，即可享3,000元配件購物金，持振興券購機加碼再折2,000元；購買Xperia 10 II，則可享有手機保固延長為1+1年，再送Xperia三段式Mini涼風扇(恕不挑色，送完為止)。同步推出2019年熱門旗艦機Xperia 1、Xperia 5購機專屬優惠，即日起至2020年9月30日止，於Sony Mobile行動通訊專賣店購買Xperia 1或Xperia 5，即贈送智能溫顯保溫瓶(恕不挑色，送完為止)。快趁初秋之際，將多項好禮通通帶回家吧！

台索同港索真係一個天一個地，
人哋台索嘅售後服務好畀到信心消費者
所以就算台版貴過港版銷量都好高，
港索? 真係得啖笑

有冇得買台版水貨機

想嘅話可以直接刷台rom
但係會冇volte同啲銀行app未必用到

怕撚左tso

Sony HK幾時可以自己管返

台仔都好多人屌神腦即係個售後

佢哋未見識過香港個個
至少人哋啲email係覆得齊又有內容
香港個個一係唔覆，覆嘅都係template內容

台灣有消保法，香港得燒毀會

屌

何必用電話用到咁受氣呢?

放開D, 更新一定會出既, 心急都冇用

一定會出？
問過XA2系未

旗艦機一定會出的

XA2過了2年更新周期了, 不用再提, 加上中階機一般只有安全性更新罷了

睇開D啦

其他地方冇出就話啫
同埋中階機就冇bug?
從來啲定期更新就係為咗fix bug同提升效能架啦

係石塚茂樹既帶領下，下一代xperia手機終於有三星旗艦手機同級預算

EP&S獨立公司喎
仲要tech底嘅人帶
一定好過之前嘅
但係啲software

沒有軟件是沒有BUG的.

真的想要最新的FIRMWARE, 可以刷外國FIRMWARE

我知SONY MOBILE是抵屌垃圾, 但用家懂得放開也是好事

奴性真強
明明錯嘅係廠方要用家自己諗辦法
咁使鬼畀咁多錢你

有錢自然可以用錢解決問題
包括外判軟件比印度佬

SONY MOBILE一向都是賣硬件, 軟件9流

我唔係奴性真強, 係對SONY MOBILE沒有辦法, 氣餒了

所以我下一部機唔會是XPERIA, 除非有巨大設計突破, 軟件更新進步

都咁多年啦, 要屌既都屌左, 客戶數量不斷流失不是沒有原因的

再講多次
大家係屌緊Sony Mobile HK
而唔係佢老母
佢老母好撚勤力出更新
係個仔拖數

舉腳贊成

屌⋯⋯
噚日貼完今日先見到兩粒塵喺正中間
同埋藍光貼出到街陽光底下藍撚晒點睇呀
第一次張芒貼貼咗一日就想換

貴可能買翻5I 算

買比老婆都嫌貴

trinskin啦

放部1 II 黑色 全新
$5700

UV貼要落膠水不了

有咩問題

講到口臭

唔好講啦

TRISKIN一定唔會有膠水入機, 因為先上了一層膠膜, 再落UV膠水, 再上玻璃貼.

就快唔柒用sony，死死地轉去apple算鳩數

今日去細舖諗住出部xperia 1 ii , 問佢地行貨新機幾錢 , 佢開我6,900 , 我再問佢：咁平!? 水貨嚟㗎？ , 佢實牙實齒同我講話呢部機好少行貨 , 放心啦 , 有問題７日包換 , 佢咁講我就話俾部機我睇下啦 , 嘩！一折開個包裝袋 , 面版張保護貼好多氣泡 , 中間仲有條毛 , 唔知係唔係大家對新機嘅定義唔同 , 之後佢仲開著部機俾我睇 , 我噤多兩噤真係頂唔順 , 雖然差唔多平成千蚊 , 但你個感覺仲衰過買二手 , 買二手你起碼一開始知道部機有人用過 , 之後我放底部機同佢講 : 我考慮下先 , 佢仲問我部機有乜問題 , 我冇正面答佢 , 我只係話我再考慮下先 , 跟住立即走人 , 最後乖乖去Sony Shop 放底7,799 , 下次真係唔會再去細鋪出機！

跟#1個啲鋪頭買啦

已經去Sony shop買咗 , 差幾舊水算數 !

sony xperia 1 II 原本由
開心使用
變成
阻擊體驗
部機成8000蚊，睇到你地有d心up

照咁睇x1m2真係好多問題下追post之前仲想換依部,見佢聽歌唔差又有4k咁sosad

冇拆過盒？

唯一問題係港版啲更新太慢

其實我用落冇咩問題
係某巴打勁講Sony mobile HK唔得啫

出左一段時間仲未fix好d問題香港真係孤兒仔咁,咩都慢過人

啲問題我信佢會搞好
同埋唔係好影響日常使用（我來講）
但Sony Mobile HK咁拖更新法令我好擔心半年後啲更新會更加慢
宜家1ii個更新速度仲慢過上年同期嘅1

直接等m3就應該fix哂d bug

拆過痴左mon貼

部機冇事最多屌冇更新
有事果陣你咪知tso幾世界級

幾年前試過
不過又至於要日講夜講啫

幾個月前屌過一次
佢唔肯改善咪再講
唔通放過佢?

起咗個Google Form畀大家回報下啲bugs
未必好有用但至少唔好畀個問題不了了之

但你係度講咪盞嚇走哂啲人

Don't blame the victim
我冇必要幫佢哋洗白
又唔係淨係得我一個吵
佢哋做好本份嘅話大家都會讚

咁買左幾耐？

你知唔知乜撚叫全新

Xperia開通咗Nearby Share

對毒撚嚟講冇乜用

802so 有更新

部xz1換左電，個電量都係倒水咁，有冇得搞，定換新機算

試下重設洗機

其實xperia1m2用落冇乜bug
係想更新快出

tso整冇問題
係整完一定冇防水

bug就唔係冇嘅
不過未必個個care
但都快啲整好佢啦屌

岩 手工好差

2700mAh
換新機啦

而家sony出新機，冇咗無綫差電？sony唔鍾意？

唔係買 人地送 拎左一日

放部1 II 黑色 全新 一日前拎機
$5700
mon貼都痴埋比你

你個價抵屌過嗰個傻閪
條傻閪咁鐵手仲諗住賣$6000

邊個傻閪

原來有人唔識

xperia1 ii肯整返啲bug未？

1ii auto三次可以係一次中hdr 一次半中 一次唔中

唔怪得有人話sony hdr廢

最尾果張做咩鳩?

最尾果張幾靚

因為hdr到

想問下保養點check
同埋拎去整 係要單定靜係機就ok?

要官網登記返

最尾個張先係現場色彩呀ching

無單咪67？

梗係

朋友送 無單 可以賣到幾銀

公海堆盲反
一係「聽返來」
一係鳩屌
唔係就人問題

老實講 最尾個張先係中咗hdr
而且現場真係咁暗同咁嘅色

你鍾意第一張？

yes

公海有個POST 話SONY 會幫自己電話產品提供3 年 ANDROID 更新, 係咪真

官方冇講

其實應該都真架啦
尋日我都po咗出來

push

近幾日試切割屏幕
上面放YouTube下面放fb/lihkg/chrome
中間轉過幾次下面嘅apps
之後上面YouTube就畫面就變左長黑
拉返全個mon都剩睇YouTube 個問題都係度

之後熄app轉開其他野都會有個黑框係度遮背景最後要重新開機
有冇ching試過chok到咁出黎

x1 mk2
ver:58.0.A.3.88

btw 想整返部舊機 兩年前既中階機
開唔到機應該係底板燒左
想問下大家推薦邊度整機?

如果真係落實就好
一部電話平均用三年, 有三次大型更新先至正常, 兩次實在太少
當然如果學到IPHONE 咁就更加好

cap張圖研究下

我chok到
得連登app有問題
其他app冇事
似係連登有bug

特別係Sony

2018年既 xz2p, 依家用體驗幾完美

feel到今日會出update

呢張先係無hdr wor
測左光位光 所以under
第一張就開到hdr
第二張就測左暗位 所以光位over

有ching講嘅個個自動更新嘅問題，我估佢有陣時冇自動更新到唔係bug嚟，而係排程咗某一個timeslot一次過自動更新啫，你試下唔好手動更新，等一兩日觀察下佢係咪真係冇自動更新到。

有日本傳媒引述消息人士指，9 月 17 日 Sony 會發表 Xperia 5 II（日本 DOCOMO 版 SO-52A），它將會跟 Xperia 1 II 一同獲得 Android 11、12、13 三代系統升級。Xperia 1、Xperia 5、Xperia 10 II 則可以升級至 Android 11，而 Xperia 10、10 Plus、Xperia Ace、Xperia 8 和 8 Lite 則只會升級至 Android 10。

好多人真係唔識影相

但用SONY呢部手動手機

Sor影風景相就易睇得出啫
影呢啲好難判斷邊啲係有hdr到
淨係知第二張一定唔係

都係
始終唔知現場點
就咁比第1張 我都唔會睇得出
但比埋23就肯定係 hdr -+

現場就同3一樣囉無論光暗同色澤

原來真係有人唔識

拍埋三張睇一定係第一張係hdr
光位冇咁光 暗位冇咁暗

呢個唔關識唔識事
我講事實啫

國際版會唔會有256gb rom

有預感出年Sony嘅外觀設計會落後多年
如果其他廠做到屏下鏡頭真全屏

Sony有邊一年唔落後?

13-16有領先架

只談外觀?

梗係講緊成個技術
個陣鏡頭領先到其他廠開始同Sony入貨
跟住又第一部有4K
UI又唔會輸人
Sony根深蒂固嘅問題我淨係諗到散熱差

08-17年鏡頭油畫化未好過

agree

妖係喎
差啲唔記得

整全屏到底有乜撚用,俾番上下邊,整對好小小既雙喇叭好過啦

市場主流需求就係要90%屏佔
冇辦法

三星都做到喇
錢問題姐

聽聞良率問題下年都未必出到
Sony就我估佢連呢步都未諗到要行

主咩流需求丫,咪又係***俾錢D打手搞出黎

屌佢老母sony HK幾時先有update
臺仔已經有nearby share喇，連xp，xzp都有呀

我部1ii都有呀

係咩

又一個56k已足夠

一直都覺得喺未有啲咩屏下鏡頭之前
上下少少黑邊個觀感最好
依家啲穿窿/水滴/M額都係自欺欺人

大眾接受到都得
同埋跟返個市場一定唔會洗多左

sony有自己既審美感 唔會盲跟潮流
鍾意咪支持下
請愛惜索尼 市場唯一了

不能認同更多

唉 見到啲盲反係到屌Sony唔出穿窿mon都唔想駁

最大問題係如果出年人哋做到屏下鏡頭
Sony好似所巴講出M額
咁點

如果真係出M額/穿窿都冇辦法嘅
個人又唔係完全反對M額/穿窿（我自己都用緊iPhone）
不過冇就最好咁解

講個款架姐 好睇既我理得佢係咪全螢幕丫
出埋d垃圾m額 家燕額 不如咪撚出
好心日系機就設計方面生性下啦

1ii已經好生性

push希望你睇到

我錯了

算係唔錯

穿窿/水滴/M額既話真心想轉會

有冇試到YouTube放上
下面用其他apps
之後上面用用下會黑畫面 就算轉左片都一樣
拉返剩YouTube都係咁

我xz1都有
都唔洗sony update

我都有

因為係跟google play update

我知呀 上面好似唔知

冇呀
長期youtube上whatsapp/lihkg下都冇問題

係囉
Sony根本兩難
班盲反係到屌呢啲真係收皮啦
又冇人迫你買

不過Sony Mobile HK拖8月更新都係事實

我覺得Sony都硬頸開
不如硬到盡
繼續21:9/上下邊/3.5mm
總會有人識欣賞嘅

其實21:9唔係問題
我自己覺得Sony做到窄邊21:9仲會靚啲添
當然mon size要去到6.7/6.8”啦如果係咁

唉會唔會我哋係咁屌
佢哋玻璃心索性唔放更新架

我個部已經有

我個部已經有nearby share

1仔都有

跟google點會冇

其實佢仲肯出3.5我自己係好欣賞
因為其實唔係下下都咁想用藍芽耳機
而且要用耳機同時叉電嘅情況都係用有

我有啦wo

XZ2都有啦

陳年XZs都有

想買xperia 10 ii 有冇咩大問題

有, 粒U好廢

你咩用途？

會打機,部XZ1粒電廢左換左電都係倒水咁

PIXEL 4A

打機唔好啦

我唔打機先買嚟插公司卡

幾時出,E+粒電快到痴撚線咁

自己上AMAZON US訂, 10月中-11月到

要即刻買就去 三禾電氣 Trinity Electronic Company $3380

乜出左啦去睇睇先

但係咪都係無保養,要CHECK咩

水貨係冇保養架啦

但是3千蚊有GOOGLE親生仔, 影相靚有OIS, 3140電+18W快充, OLED, 又6GB RAM 128GB UFS2.1 ROM, 立體聲SPEAKER, 3.5MM插

最重要係佢有香港SONY MOBILE冇既野, 就係全世界最快既OS更新, 因為係GOOGLE親生仔

我訂咗一部
排到10月尾

又有你份

買埋Z FOLD2 3部電話啦喎

DCFEVER有人放PIXEL 4A $3100 全新未開盒, 有興趣就自行聯絡

唔好浪費金錢買電子垃圾XPERIA 10 II

我係一個好鍾意買手機嘅人

4a訂住先，反正都要等，又可以cut單
Fold2睇下佢咩offer先，睇怕都唔平

我見有間寫7日包換,同埋一年保養
BTW有個問題係SONY都咁難買穀同MON貼,水機既PIXEL咪仲慘

Pixel 4a 殼可以上淘寶, SPIGEN都有出殼

LIHKG有個PIXEL POST, 可以去睇

唔好幫襯hotsellpoint

唔好淘 Thanks

有photo pro

XPERIA 5 II 真係有120HZ喎, 成真啦~SONY MOBILE

blur reduction up to 240hz添

原來個120HZ 係Motion Blur Reduction黎, 只係插黑

呢個我都R R地頭
有啲誇張
不過1ii佢都話有等效90hz啦
你覺得有冇

屌罰你重睇

寫明120hz refresh rate display

其實就咁睇5II仲多野玩過1II
雖然應該8成機會會補返畀1II

放1080p 120hz選項俾1ii?

你睇下下面D細白字~

唔講廢事俾所巴屌FF

人哋講緊原生120Hz
開埋motion blur reduction等效240Hz呀ching

XPERIA 1 II用家又被撚

1II個motion blur reduction都冇用到呢個技術
佢唔更新補返畀我哋真係等俾人屌

有時真係唔明D高層點諗, 明明XPERIA 1 II個MON都可以行120hz

會唔會突登製造賣點比XPERIA 5 II先暫時封印左佢, 之後更加補回

你諗下
仲要同一個電量
唯一唔同係個mon size

pk有啲咩係1ii有5ii冇
4K唔計
屌屌屌屌

我估tof同wireless charging

喂好雞肋喎
我覺得佢唔補返個120Hz畀1ii真係對唔住大家
個個240Hz Motion Blur Reduction可以唔使要但120Hz點都要unlock返出來

USD1200嘅1II表示

大mon 我記得呢到有人嫌mon唔夠大

屌你老母Sony
下一部唔買
頂，根本無可能
我好鐘意Sony機外表

我覺得以SONY性格, 應該唔會開比XPERIA 1 II

係
實不相瞞
早幾年試過轉htc同iphone見到xz1個design都忍唔住買返Sony

之前xz1個3d creator都俾返xzp啦，冇事既

SONY一向都係賣外型

唔可以用2019之前嘅尺度Sony
你諗下Sony對待2020嘅機同對待2019嘅機真係好唔同
最近又吹埋1ii有an13喎

係呀
唔係冇可能

我屌啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊
Sony個ui幾糞都好
我都完全無適應問題
可能係因為我一直都用Sony,無轉過

其實2019前sony個ui好用過htc

on99功能下放晒比5轉會算

唔係好撚明5ii標榜gaming phone又有撚哂1ii alpha photography嘅性能係想點

1ii built for speed但係5ii 齊哂1ii基本spec再加埋120hz點睇都faster

都係，俾你地吊多幾個月就差唔多時候出 mk3

班高層後知後覺

不嬲5 依個size 先行正統年度機

1 係premium

多個iTof, 多個4k 算係咁

其實如果唔開120hz，開返個真4k 都已經好好
始終係市場獨有

不過多數維持現狀

5II重點整合：

1. 原生120Hz refresh rate，240hz sample rate confirmed
2. Game Enhancer內嘅新Motion Blur Reduction
- 打機時係120Hz mon上插黑Frame，標榜做到240Hz視覺等效
3. 除咗iToF, 4K (無線叉電未知)，1ii嘅功能同spec係5ii都齊哂甚至仲多過1II，屌

未知Sony會唔會將部份features補返畀1II

4k唔睇片睇相等於冇

係佢on99 個android 10 寫到無得用adb 改真4k

用過an9 既xzp xz2p, 手改真4k, 眼殘先睇唔出分別

嚿電玩唔起
我寧願佢放返120Hz

買1ii嘅原因係： 有 紫 色

同當年 XZP 同XZ1 一樣

除咗 4k mon, 其他完全冇分別

點止
5ii明顯多嘢過1ii

人原生120hz芒240hz觸控反應

補返前者畀我哋

冇可能開真4k
太食電

一早講有120hz+4000電
仲有20fps連拍

今次5ii同1ii一樣用4000mah電，分別好似只係Tof、4Kmon ?

映相唔知邊部好d
用緊XZP想換機，希望有256GBrom...

我淨係記得有人話唔出

等9.17睇下Sony點處理5ii 1ii兩部機先

咁果時XZ1 轉咗做全金屬一體成形

坐等 1m3 中

設計上唔同就唔係多與少嘅
重點係5ii平過1ii但係1ii未必有5ii嘅嘢
而且個樣嘢係2020主流旗艦要有嘅嘢
你會點諗

如果Sony唔更新番個120Hz比1ii，咁真係買5ii好過，但5ii個Rom只係得128GB...

128未firm，有人話係日本版先係128
不過就算真係得128，120Hz已經夠吸引

就算佢比左120hz 都無用
1 ii 得 4000電
又一年中Sony伏

5ii都係4000

就係咁先on9 你話3500條氣都順d
利申：正價入身既傻仔

唔係
5II點都要有4000先合理
應該話1ii機身大咁多點解做唔到4500

下年不了 去玩親生仔算

循環嚟
嘩新機好正，回歸Sony→屌又中Sony伏，轉會！→嘩新機好正，回歸Sony...

講咗5ii price未

9.17先正式發佈

Sony粒電永遠比其他廠細

工藝問題
排線做唔好

5 II好似幾正
但已經有1 II

求神拜佛補返120Hz
如果唔係應該好多用家心靈重創永不錄用Sony

我會再一次black list番佢地五年

5年後都唔知咩世界lu

黎緊睇埋apple發布會諗轉iphone定fold 2

iPhone啦

iphone好大機會玩牙膏

Fold2 gimmick大於實用

我部iPhone XS差唔多兩年
算係夠鐘換新iPhone
不過我又想買Fold2
又訂咗部Pixel 4a
要取捨

係我膠咗
仲以為要system update埋先有

z fold2 根本好太多，唔同level

剩係個超大mon已經正啦，真正多工

why not all

咁我不如分返開tab同手機？
有咩時候係要咁樣用？
要用兩隻手先控制到嘅手機唔係咁舒服

咪係，咁都叫gimmick
點睇都實用性高過sony個4k先

人地定位就係平版+手機
本身用xperia1m2都係2隻手架喇

上年1同5都差唔多，今年5II又差唔多，咁1II用家條氣就順返晒啦

唔該巴打先
我本身都以為係咁，不過我試過唔手動更新佢兩日再睇番play store，真係一個更新都冇自動push過

Z Fold2 外mon可以單手，內mon雙手使用

預佢$6999

但係我有

唔敢覆

點倒水法
我都用緊xz1，唔打機都用到大半日

充到99%一起身得88
用2-3個鍾已經去到3X

我用咗兩年都可以用到8-9點先冇電

份工需要,間中要開GPS搵路,同埋自己會打機

本身諗住買Xpedia 5ii,點解！！點解咁圓角？學返1ii咁既樣咪好好地

出咗實機再睇
佢似係得邊邊似1、5
但係正背面都係1ii設計
其實幾靚

好鐘意1ii果條邊好靚，不過1ii真係大部左少少

1ii有人屌太細

我本身用開細少少既機，而家部HTC 10都係5.2吋Mon，一隻手用都無問題果種
1ii長左d

都話屌大多過屌佢細

sony太難做

冇真tof 唔知效果
冇理由影相x5ii好過x1ii

對焦慢少少同景深效果冇咁強咁囉
其他應該一鳩樣

條片仲係有用af speed打飛機

係呀
所以其實都唔會有分別

DPAF對焦可以有幾慢? 冇TOF影響不大, 除非極暗

影相x5ii應該同x1ii一樣, 底一樣鏡頭一樣

呀
係 你啱
tof係夜間對焦有用

如果1ii無 120hz update
應該轉5ii

支持
我覺得大多數時間120Hz有用過4k
你諗下
netflix, google play, amazon都睇唔到4k嘅時候
YouTube 4k片種又少

正常, netflix, google play, amazon都睇唔到4k, 得SONY有4K, 冇能力推動影片播放平台推流動4K

都係120hz有用

樓豬有冇news 關於win10 your phone 連Sony機

不過都會留意埋pixel 5既情況先
始終追開pixel

聽住先，之前台仔啲片慢動作睇翻都無觸發到

冇左tof ai散景

有dual pixel 夜間對焦唔覺有問題

黎緊已知會有既新功能
4k 120hz hdr錄影

冇
似係samsung獨家

新機？ 定m2

緊係xperia1m2

咁我唔換機了

不過唔知幾時會有更新

等我試下唔理佢一個禮拜先
我之前用Pixel都唔會咁，一連wifi就會更新或者彈notification話有更新，但係宜家完全冇，所以先覺得奇怪

你係9UP定認真架==

睇香港個速度喇

屌。。。

目前， 此功能要在 Galaxy Note20 正式推出後才可使用，目前只能透過 Windows Insider 才可以測試形式預覽新功能，且只有 Samsung 部份型號手機才可配合。Microsoft 表示，在未來會與 Samsung 合作，在更多的設備上新增此功能。

支援手機名單：

Samsung Galaxy Note 9
Samsung Galaxy S9
Samsung Galaxy S9+
Samsung Galaxy Note10
Samsung Galaxy Note10+
Samsung Galaxy Note10 Lite
Samsung Galaxy Fold
Samsung Galaxy S10
Samsung Galaxy S10+
Samsung Galaxy S10 Lite
Samsung Galaxy S10e
Samsung Galaxy A8s
Samsung Galaxy A30s
Samsung Galaxy A31
Samsung Galaxy A40
Samsung Galaxy A41
Samsung Galaxy A50
Samsung Galaxy A50s
Samsung Galaxy A51
Samsung Galaxy A60
Samsung Galaxy A70
Samsung Galaxy A70s
Samsung Galaxy A71
Samsung Galaxy A71 5G
Samsung Galaxy A80
Samsung Galaxy A90s
Samsung Galaxy A90 5G
Samsung Galaxy S20
Samsung Galaxy S20+
Samsung Galaxy S20 Ultra
Samsung Galaxy Fold
Samsung Galaxy XCover Pro
Samsung Galaxy Z Flip

“聲稱” 會開放更多電話
想Sony上進d

唔止咁少啦

我見到得咁少新重點

外國已經有？？？？？

唔好ff咁多未，就算有都係大更新先比

xperia5m2美國999us

自己計香港幾多錢

6599，信我

而家出機XPERIA 1mk2, 邊度最抵,

到時1ii 7499
5ii 6499

唔會低過7千

唔會高過7000

鏡頭一樣咁5II個4K 120fps點出嚟？

叫1II情何以堪

所以1ii都會有

其實個4k係咪指定app先會開定係長期都係4K

淨係知睇相睇片會
大多數好似係行1080p

我有預感5ii叫gaming phone會俾人屌到開巷
雖然有120hz同等效240hz
但係散熱同電池應該會令到部機變暖蛋
拍埋rog比真係比下去

準備轉會啦，5仔有120HZ係咩玩法==

其實冇會更加尷尬
fhd 60Hz嘅旗艦價錢搵鬼買

1ii 冇補返120hz 就賣機！

等埋27 pixa5諗買邊部
比貴價買部次級機真係頂你唔順

竟然有3.5mm咁撚正

長行1080都好d，打機開4k真係倒水都似

又撚死忠用家
睇岩其他就轉會唔會再留戀

1ii 放出去放唔放到到6千

sony:成功撚狗

平時係1096x2560升頻4k

sony:賣囉錢已袋

rog phone散熱其實都係唔掂
暫時散熱最強好似係黑鯊同legion phone

睇真啲5ii好似都有獨立夜景mode?

rog唔係有風扇仔咩

Sony公海成日畀人針對係咩事… 啲果粉 三叔粉成日圍插

「我N年前用過xperia xxxxxx，brabrabrabra...」

大家心照

有時見到真係好無奈 其他牌子無畀人針對得咁勁 究竟得罪佢哋啲乜…

講到明公海
大家都匿名嘅
自己諗

其實一樣，咩牌子都會插
電話教派而家有兩大宗教

你睇下，又一個N年前點點點點嘅留言

LG都係畀人圍 到宜家人哋都唔出機咯 都仲鬧緊 但Sony又唔無咩嚴重過失 一樣日日畀人插 ASUS HTC Nokia呢啲少人插好多

少年你太年輕了，以前佢地仲有po嘅時候一樣比人插到死，太耐無人用咪無人插
Sony其實唔係差嘅，但有時散熱板呢啲基本野起碼唔好比咁小氣先 R&D部門同產品經理都唔知係咪有仇

不過我都認同Sony唔好教到相機個熱力上限咁低 一陣啲功能就唔用得

冇錯，唔用兩大教派既機就係廢，佢地既角度就係咁

不過更新來講Sony係香港慢，LG係全球慢

同啲人屌龍門冰室一鳩樣
唔排除N 年前真係咁樣, 喂大佬但依家係N 年後, 科技都唔同左好多啦, 好心買過依家啲新機用過先好再屌
Haters gonna hate

N年前部部an機都有呢啲問題
我仲見到有人拎3000樓下啲中階機來講

因愛成恨
Sony冇咩人唔愛 playstation, TV, camera 樣樣都頂級
點估到手機咁撚多伏

用過xz1到1ii
其實大多數都係誇張
唯一伏我嘅係sony mobile hk嘅更新速度

唔夾風扇就唔掂

唔好ff咁多

f咩f
本身呢樣嘢又唔係sony機冇

sony個假夜景mode

真夜景mode應該係會實時自動調整iso/快門同

Sony本身都有真夜景架
係手動自動之分

ROG PHONE 3個MON好似伏撚到喊喎

現場睇其實睇唔到咩問題

睇過2,3個評測個畫面都怪怪地
對比rog 2就仲睇得出衰

好似話今次用左支那mon

我哋唔屌你啦Sony Mobile HK
乖乖地放更新出來啦

係嘅
我都有睇rog2vs3比較圖
只能講冇比較冇傷害

講mon靚非我罪大莫屬

用機側我會考慮，屏下解鎖不了
睇zonfone7

x5 ii真係完美
x1 ii做晒condom

機背就話有問題啫
屏下有咩問題？

一直都係支那芒

成套2020 spec畀哂你

散熱都係冇做所以唔係完美

5II有無紫色

仲要細機

屏下你用左mon貼好易解唔到
我自己最鍾意機側

真係架?
但係好多機都用緊都冇聽過呢個問題

得三星隻超聲波先會用芒貼就難解
其他用光學式冇問題

光學式相對上冇咁密實囉
如果單純講有得用就算就緊係冇所謂

因為大部份機都係用普通光學式
好似samsung咁用超聲波就差好遠

唔放就繼續屌

佢哋受軟唔受硬
好似真係唔驚銷量咁

再唔出我搵日文frd投訴去Sony JP啊

好
交畀你
到時有咩要幫手係到講

星期六日屌佢有鳩用咩?

聽日先繼續屌啦~

拎住部x1先係喊出聲

2019一早rip

關咩事
我哋日日叫春

120hz其實我又唔係好care
但明明個mon係support到比人鎖住真係唔鋸
頂佢，5ii仲要出埋120hz+ sony黑技術

我唔明插黑呢樣嘢點解唔一開始1ii做埋？
60hz插黑冇用咩？

2019直接出1ii就算得S855同冇5G都應該做到機皇

憑咩?

態咩做唔到

有咩好過其他機?

有咩好唔過

除左4K, 冇野好過

例如呢

以X1計, RAM少過人, ROM又唔係多過人, 影相都唔係靚過人, BUG就多過人, 影相拍片過熱就多過人, MON又細過人, 屏佔比又低過人, 電又細過人, 更新又慢過人, 指紋又差過人

你睇清楚我講咩先

借問聲
xperia1個指紋解鎖唔見左
可以點整番出黎

出面呀ching
(點解之前好似講過一次咁嘅)

X1 II 用S855計, 8GB RAM 計

RAM少過人, ROM又唔係多過人, 影相唔係靚過人, BUG就多過人, 影相拍片過熱就多過人, MON又細過人, 屏佔比又低過人, 電又細過人, 更新又慢過人

優點: 有4K, 3.5MM

唔好意思
我再望望/追番post

試下REBOOT

我意思係指紋setting係上一頁

RAM少過人, ROM又唔係多過人, 影相唔係靚過人, BUG就多過人, 影相拍片過熱就多過人, MON又細過人, 屏佔比又低過人, 電又細過人

一入設定果個版面？
唔見有
搜尋「指紋」揾唔到

thz,不過都係唔得

呢套野一樣可以套用係xperia1m2

我覺得大家吹其他機吹太大

慘

1仔wow

2019機
SAMSUNG NOTE10+ 12GB RAM, 256/512 ROM, 4300MAH, 6.8" OLED, 前鏡10MP 有AF

以上有邊1項X1 II好過?? 未計人地壞相率低, HDR易觸發, 拍片防震強

要做機皇, 仲有部APPLE IPHONE 11 PRO MAX未計

已經唔計GALAXY FOLD

你要自欺欺人, 我都冇法

咁個價都冇得比嘅

係, 最多個指紋好左, 影相係好左, 不過只係同X1比係好左, 未到第一階梯
個ZEISS T*唔覺得有好大幫助

有4K同3.5MM已經係唯一賣點

RAM少過人, ROM又唔係多過人,MON又細過人, 電又細過人 呢D係事實

邊有吹水

唉係我錯啦
總之用Sony就係犯賤

我已經比夠8GB RAM你啦, X1係得6GB RAM 咋

你話機皇之嘛, 機皇又要比價錢?

有4K同3.5MM已經係賣點, 仲有外型

係嘅係嘅
不過玩sony唔可以純睇spec

咁你就咪拎"機皇"黎講

SONY機皇就得

計返個時間要用S10系列比

好老實
X1 II有咩贏?
屌你老味唔洗講都知外型贏撚晒啦, 仲唔撚夠呀?

btw
S10+要512gb先有12gb ram
佔屏比呢d唔講啦
一個穿窿一個唔穿窿, 電都係細少少
21:9 都唔特別講, 老實講我覺得幾好揸冇乜野

鬼叫 拾壹分平庸 拎機皇黎講, 機皇一定係計最高SPEC

唔好再講啦
咁佢哋覺得少小小都係少
我都唔否認嘅

其實你哋有冇同Netflix report過

定係你哋根本冇report過任何嘢

個全屏問題唔係SONY問題咩? 用3天王即可解決

未必單方面問題
因為唔係所有睇片app/遊戲app都有
最好就佢哋一齊搵到問題根源

有其他睇片app/遊戲app都係咁?

MX PLAYER冇問題

請問依家開移動模糊抑制睇netflix，仲會唔會變低清

Google Play Movie都冇問題
Game有問題嘅我淨係知tom and jerry同shadow fight 3，聽聞pubg都有
但係有啲Game就好撚完美食哂21:9例如world war hero同asphalt 9
所以有陣時唔可以淨係怪sony

FACEBOOK 橫向都係有底白BAR, 唔知係咪問題? 不過好少橫向用FB

冇聽過呢個bug

應該冇？
有問題嘅意思係指佢full screen hide bar個陣會留咗條邊係到

FACEBOOK 橫向都係有底白BAR, HIDE唔到, 可能係正用掛

我意思係佢個app fullscreen個陣會hide bar，但有問題嘅係hide完都仲有條邊留係到(但冇咗條bar)，通常係game同睇片app
唔係所有app都會hide bar fullscreen(例如fb?)
所以你講個樣唔係問題嚟

我用過sony, Samsung, pixel嘅Facebook都有底白bar
但Sony機係特別多app有白bar/黑框問題

我部X1睇黎要重刷, 用電果度個 "ANDRIOD系統" 1晚待機用成25%電

都冇裝新APP, 唔知邊度撞左. 希望明天有更新, 順便裝埋

第1次遇到

係
之前同Sony講佢哋話冇收到特別report講呢個issue
今次幾邊都講哂睇下佢哋搵唔搵到原因
希望唔關21:9事

YOUTUBE都可以自動收得埋, 應該唔關21:9事

所巴會唔會諗到咩原因

但佢地廣告嘅主打之一Netflix已經出事

1個陣仲係an9，未有手勢
係冇事嘅

轉5ii算

睇定啲先啦
呢到啲人都係估估下

X1 II 轉 X5 II, 不如等X1 III

間間廠都冇野得sony先咁

點解呢
點解呢
點解呢

出左再換

要問sony搞咩黎

Sony都話神奇唔知發生咩事
上次個客服自己試先知有呢個bug

PUBG無喎！

咪有
你睇唔到架咩

Get錯咗以為你哋講條底橫收唔返

個bug係收咗但係會留條嘢係到
正常要好似YouTube咗

咁

畀多個參考大家

底橫嘅問題係複雜到我都唔知係邊個錯

Sony: 第三方問題，不過我哋都會研究下
第三方: 收到但唔知點解，會研究下

有陣時有啲Game直頭去唔到21:9

留返嚟畀1 iii解決

唔知會唔會有預訂送耳機

個問題係1開始已經有

（不過公道啲講句，你肯同佢哋提佢哋就肯搞，就好似之前play電影bug咁 ）

電莖耳機MH750

就咁睇5ii 都出事

此話何解

５嗰時有冇呀

1ii都仲有啦Ching，冇得咁畀
我哋宜家先認真同佢哋提我都預過多一至幾個月可能先fix到

Push ar
今日要再追追更新呀

見到條 5 ii 片冇 mention photo pro 係咪即係唔會有

有提

要求立即解散sony hk

應該唔係好關Sony HK事
Mobile嘢應該仲係TSO管緊

立即解散sony ps部門 我成堆sony野連唔到ps4 = 反智

ps不嬲我行我素架啦
Sony最唔啱Key嘅人就係Sony自己嘛

One Sony

佢今年三月先開始新公司
慢慢搞啦
針對咗tso問題先

一個索尼

旗下產品互不相通 好有性格

等買nokia pure 9.3

個鏡頭...
點解大家啲設計唔可以生生性性

有冇人知長期upscale到4K食電啲 定 限係fhd跑120Hz食電啲？

都唔關我地1ii用家事

一點都未有update即係冇...

120Hz 食電D

fhd120Hz: 2560*1096*120 = 336,691,200
uhd60Hz: 3840*1644*60 = 378,777,600

我唔知條數係咪就咁簡單咁計，
有冇人可以教下我

用慢啲嘅速度同用快啲嘅速度處理相近數據量嘅分別，我就覺得應該係120fps食電啲。

Refresh Rate係每秒可處理幾多Frame (Hz)，而每個Frame有咁多嘅Resolution (Pixel)，所以我個個計法係每秒refresh幾多pixel? 照咁計應該係uhd60Hz要處理嘅pixel多過fhd120hz所以食電啲？

笑什麼
你也是用索尼

已經當sony係女咁溝

我宣佈係香港用Sony手機都係柒頭

港女唔受溝

嗚嗚

Hi 67

更新冇了期，用家等收皮

究竟Tso揸住Sony幾多黑材料

更新9月內會出架啦，放心

強烈要求Sony強制香港員工用Sony機
等佢哋一齊感受等待嘅滋味

員工：更新？who fucking care，返工機姐

港版S20系列 one ui 2.5 已推

入來挑機？好！我哋認輸

咁快，超緊貼

褲已除

其實都遲咗架啦
8月patch來

人地大更新呀，睇下個changelog

Sony都有
不過等an11

搞好An10先啦，用家怨聲載道

Sony嘅an9好似真係好用啲

唔覺有大分別

都係更新得咁慢

已經唔記得用xz1個陣係點
我記得冇咁delay
就算係1頭半年都快過宜家1ii

用平常心去等囉

5ii好正, 好彩忍到手無買1ii

pi

但係1ii mon size同機側冇得輸

歡迎加入

過多大半年:
1iii好撚正, 好彩忍到手無買5ii

早買早難受，遲買有折扣

冇得咁比
5系同1系唔同市場

你懂的~

Sony就來變牙膏廠

唔會啦 又長又大部

就來？
唔係不嬲咩？

準備解鎖120hz限制啦
唔驚 輸比1ii既

你收到料?

無限接近解鎖日

屌部XPERIA 1重刷完死埋指紋, 註冊唔到, 前幾個星期已經有時要REBOOT先讀到指紋, 今次連新增都唔撚得, 正垃圾機, 有2年保都費事整, 直接換機算

XPERIA 1 個指紋已經唔好用, 現在直情唔比用

垃圾SONY MOBILE

sony hk無限接近更新

索粉不願面對2018-2019
2018，軟件Ok但設計仆街
2019，設計Ok但零件同軟件都仆街

換咗1ii我當冇咗呢兩年

有冇有錢巴打肯收購TSO?
一天都光哂

今次真係迫換, 本來諗住用多1年

睇中samsung定zenfone

Z FOLD2

用一年就壞, 垃圾機

收購tso都無用 我隻sony無線耳機要插返條線先連到ps4. 就知間野無救了

期待你feedback

ps5就連到
幫緊你幫緊你

我睇下咩價先再算

堆sony電子垃圾唔知連唔連到ps5呢

真定假

PS4手掣連到手機算唔算One Sony

me2, 但係又唔想現在先出NOTE20U

點知啫
都唔玩console

ps5會唔會支援144fps但係永遠都唔解鎖

Asus啦

你顧掂部電視機先啦

可以插mon玩架姐

但係PS開始PC化

日本仔識閪寫code咩

Asus冇興趣, 咁鬼細個MON

保養又差

不如外判畀台佬
台日友好

Asus好似都唔細
你胃口太大

好能大部

1ii我都覺得唔細佢仲要大過1ii

我想出5ii但係想要1ii既紫色

5ii嘅藍好完美啦ching

我忍到呢一刻都未買Note 20U就係為咗睇下Fold咩價
雖然我覺得最後會貴到痴線然後買番note算

zenfone 7 pro 6.67"

我要紫色

5II重點整合：
無紫色

1ii有120hz你會唔會衝

大過1ii

5ii咩電
1ii減下價都會考慮下

一樣4000mah
但你預佢嚿電好過1ii
如果可以開60hz

為左隻色 可能屈服了

in nokia we trust

我自己推5ii多啲
雖然1ii靚仔啲

鏡頭成隻麻雀咁

1 II紫色係我近年擁有過最靚仔嘅手機

有冇甩漆？
究竟甩漆係少數派定多數派呢
同埋你係咪就來放棄sony

冇甩漆
但我有用套
應該關事

我未放棄Sony呀
只係想加多一部咁解

5ii先係 1ii只係comdom仔

要等你深入分析了

關我咩事
我未必今年買5ii
但可能出年做下孝子機

SONY孝子機?

諗清楚先好~

壞親要上TSO

孝子機買番Samsung/Apple算啦

XPERIA 基本上係FANS向, 不適合普通人/多要求人用.

我成家都用咗Sony十幾年

雙親都用開Sony

仲要連磨砂黑都無

罪大is on9

其實炫黑靚啲

好心出多d色

還好啦3-4色都唔少

咁OK啦, 習慣左就冇問題

1ii都有紫仲乜5唔出埋紫，真心唔明

其實sony都冇大家講到咁差

係冇, 只係其他牌子功能多, 先顯得SONY相對簡潔

簡潔都係優點黎

外國人好欣賞呢樣嘢
似iphone
不過bug還是要fix的

最後36小時
無限接近更新

外國人好欣賞呢樣嘢

但是理想與現實不乎, 全世界佔有率2%都沒有, 似乎已經不可能去返以前

其他牌子進步神速, SONY原地踏步

市佔差唔係Sony做得唔好
係中国機個價太賤

SONY都可以試下平賣, 佢係外國賣得好撚高貴

日本人marketing

有無諗過係粒電太廢？

有無諗過係RAM比太少, ROM又唔夠大, 影相體驗唔夠好, 設定唔夠人性化?

大家一齊60hz我心理會平衡d

ps做得低xbox
手機就越做越摺明顯係個腦有問題

PS做得低XBOX, 因為得1個對手, 而且M$都唔係好掂

手機競爭太大, 佢又唔肯行旗艦機賣中高價路線, 又唔夠支那機平

日本好多牌子近日都衰敗落黎, 雖然我支持日本, 但都唔可以盲目支持

最起碼我唔會用支那機

基本上就係跟返上年啲色，不過隻灰過檔咗俾5II

仲有任地獄 仲有pc

Sony做手機思維係自家黑科技入門試用版
Xperia嘅初衷係User Experience
但宜家只係一部Sony Machine
唔係唔係好用嘅 至少個系統係穩穩陣陣（對我來講）
但總係有啲可惜位囉

想同日本仔投訴 5II無紫色可以點樣做

發佈會都未開

你投訴都冇用啦, 當自己係CEO咩, 日本人鬼會理, 日本人只會做自己認為對的事, 另外1 II出左紫色, 5 II 就唔會有, SONY一向分開唔同系列唔同色

呢啲太芝麻
唔好咩都投訴啦香港人

要含淚1II了

更新就由佢啦，唔好成日投訴，又屌又叫春

鍾意紫色咪買XPERIA 1 II囉, 部機又冇咩大問題, 係.............

開到機已經足夠

對啦

搵包膜轉色囉

咁你都諗到

想要細機又想要ToF

係.........?

咁都有得比
一個係基本責任
一個係商業決定

點比

係咪係囉, 後面自己幻想啦~

佢又冇話唔出? 你話係咪先?

部XPERIA 1重刷左之後解決到"ANDRIOD系統"無端端食電問題, 變番正常

好多時ANDRIOD機倒水電都係某D野撞左, 最簡單方法係用軟體修復

指紋果度由佢唔用, 費事拎去TSO整, TSO整又垃圾, 我部機又用左TRISKIN同包膜, 唔想拆完, 再投資落去部野度, 2年保由佢啦

1個個指紋真係算鳩數

唔整啦, TRADE都係得$2300到, 反正TRADE機佢都CHECK唔到, CHECK到咪拎去整, TSO整過既機都係早賣早著

又唔早D壞, 可以跟CL9528巴一齊換NOTE20U

Sony機唔好trade啦
唔用都可以收藏
咁靚

以前咩, 有錢梗係要錢啦

SONY野以前果D就真係值得留, 好似某D MD WALKMAN 10周年紀念機就值得留, SONY現在已經唔算LUXURY BRAND啦, 以前MD WALKMAN就真係有黑科技, 可以睇到工藝水平

現在D XPERIA MADE IN THAILAND, MADE IN CHINA, 有咩好留

最少XPERIA咁多年工藝水平都係好普通, 冇拎上手嘩一聲既感覺

XPERIA 1 拎上手, 造工都比唔上XPERIA XZ PREMIUM

SONY電話2手價唔高, 再遲D

係留都留耳機MDR-Z1R, IER-Z1R, 金磚果D啦, 幾時到XPERIA

1ii唔差既，無120hz可以省電
btw要求解鎖番比廣大用家

最緊要有得選擇

其實1 II算勁㗎喇
起碼吸引到我買
早兩年嗰啲就算見到都冇興趣拎上手試

但香港sony班垃圾令到我唔想買

笑鳩我用XPERIA 1

XPERIA XZ PREMIUM我覺得仲PREMIUM過XPERIA 1

所以留下XZP來做後備機, 加上賿邊框爛左, TRADE又唔值錢

有時真係唔明白, SONY MOBILE上年開始已經係好多地方冇得賣

有得賣果D地區做番好MARKETING, 售後都唔係好難姐, 係都要比TSO呢個狗也不屌既維修.

我唔會笑鳩你因為我都係傻仔之一
但個陣時由XZ1升去1其實升級有感嘅

請指教， 宜家用緊Samsung S7，已用4年，下部機想轉Sony，但因為之前用過Xperia SP(2線機) 有不良好經驗 (平日用電話會狂飛唔同App，所以唔夠一年已經勁慢) 少打機，追求畫質同快處理器，有咩建議？ 睇過1, 1m2, 5

我XZP上1, 升級感都有既, 係1機身覺得膠感左D

用緊Samsung唔好轉Sony啦, 建議冇錢就S20+, 有錢就NOTE20ULTRA

如果真係要SONY, 就XPERIA 1 II啦, 都冇得點選

SP係垃圾嘅
1mk2可以
但係你可能會嫌Sony太少自己features

希望可以更新1ii個指紋 有啲廢廢地

1ii個指紋 應該好OK架喎, 你試過X1個指紋就知~

冇用過x1 我自己用解鎖成功率八成左右 以前用htc接近100%

我1ii九成以上成功

用唒5個PROFILE去錄指紋, 冇限定一個PROFILE 1隻手指

你可以混合方式咁錄, 另外錄果陣唔同方位都要

唔係100%??? 我XZP 100%

點樣定義100先
我當要hi 2次已經唔係100

XZP 0失敗~

冇可能
我之前XZ1都係同宜家咁上下

sony平面

我手指長期保持應有濕度, 連X1都可以90%秒解

thx 我試下先 不過我有兩隻常用解鎖手指 只能一隻3一隻2

太勁
我部1都係得50%
似係硬件缺陷(factory test 5次都係得3次pass)

唔洗咁架, 可以1個PROFILE都錄2隻手指, 混合錄

即是5個PROFILE都可以用係2隻手指上

可惜壞左~

你都試下run factory test? 佢有自動test fingerprint sensor

*#*#7378423#*#* sensor not ok

run 10次睇下中幾多次

係唔得啦, 連註冊都冇反應

Xperia companion

Xperia companion?? what????

我今日咪用左Xperia companion去重刷, 重刷左5次都係一樣

就係重刷個陣有意外少咗fingerprint sensor個part

Xperia companion有冇咁廢呀?

我已經用軟體修復左幾次都係一樣, 壞左啦~

N20U vs Xperia 1 II

冇 但你唔好彩

日文睇唔明

唔緊要啦, TRADE機佢CHECK唔到既, CHECK到咪去TSO囉

學唔係日後點去日本

日本人來香港都唔使學咗廣東話先嘅

OK.收到

有無平買5ii巴打

自動更新work

XA1留名

仲唔換機？

部機仲好健康
本身有IPHONE做主機
上年買咗Xperia 1，結果又俾咗屋企人
可能今年買5 II

2017中階都仲健康到
你真係幾錫部機

睇黎都要放棄紫色，換5ii，1ii個價真係落唔到手

純粹因為價錢而買細機只會後悔

5ii應該都落係6499-6999個range入面

我xzp都好健康

你都係唔得？

等緊sony同Google既兩部5再落決定
而家都冇點玩手遊，得隻fgo放唔低

一直都唔得 已經set咗做auto都係唔得

你直接客服Sony問問

pixel用765真係差d

好似話美國價係999

係呀即係平1ii 200usd ≈ 1550hkd

轉換返7999-1550 = 6449，但Sony機通常98/99尾所以我推算係6499-6999

我估6499多啲嘅原因係因為到時預1ii減價到7499(宜家7799)，啱啱好1000蚊差距

6千幾終於可以同s20打下

其實係香港，Sony機嘅競爭力係俾Sony Mobile HK/TSO削弱

更新慢，售後服務差，維修質素垃圾，根本畀唔到信心人，好容易畀錢買難受

長用唔適合
1年換1部就冇呢d問題
(唔計更新)

我見都係2-3年多
仍都係普遍An機壽命
(iPhone就3-5年)

好心比埋隻真紫色5 II 啦, 紅色又冇,
得黑灰藍, 好撚dry.

比我揀就壞左唔撚整 真係貼錢買難受

xz3 d色咁正又唔出

最近既顏色好似以前nokia 咁
紫色接近灰色
藍到黑又當藍色

之前xzs 粉藍 黃色
xz1c 藍 橙
xz2 綠
x5 紅
x10 II 粉綠
都係正野

其實維修係咪真係TSO做? 真係咁差? 諗住拎部X1去維修指紋

可以試下嘅
好耐冇update過佢哋宜家點

反正個第2年保養都係CHAIM保險, 整番好佢再睇下裸跑多1年定換機

我發覺我係有D得，有D唔得

由星期六開始冇郁佢，更新咗三個咁大把

銅鑼灣 Sony 客戶服務中心為 Sony Mobile 產品提供維修保養及售後服務至 2016 年 1 月 31 日為止。此後，該客戶服務中心將集中為 Sony 影音產品提供相關服務，務求讓顧客享用 更高效率的優質服務。

務求讓顧客享用 更高效率的優質服務。-->果然只有影音產品先係親生仔, 享有優質服務.

做咩? 部機唔識自動更新APP?

病徵係，唔知係咪bug
之前用Pixel一連Wifi就自動更新，所以覺得奇怪
巴打話可能係排程問題，我試緊唔理佢一個星期會唔會冇更新

今日追左SONY MOBILE更新未?

正常咩SETTINGS都唔洗搞, 都識得自動更新

正常係，唔知點解唔得
轉咗會兩個月，呢個暫時係唯一一個bother 到我嘅問題

17號1ii有無大更新呢

留名留名留名留名留名留名留名

我samsung好似要叉電先識

我晚晚叉過夜

會唔會有sony耳機送

加錢就有

罪大送d野唔慌好用

原本諗住出s20
但周圍都無貨
睇下睇下就見到sony就出新機
睇埋發佈睇下有無驚喜先

如果隻app要新權限佢係唔會自動更新架

如果佢送wf1000xm3 即出

我都覺得係睇app
同埋個機制係排程咗某個時間點

成千蚊
xb700都仲有少少機

I mobile, 英京 應該有貨

細鋪買samsung就話可以睇邊間係授權經銷商
咁買Sony呢？

早幾日陪friend喺iMobile出A71
順便見到對sony XM4都想買

我用過WH-1000XM3, 用左幾個月就賣左

夏天唔會用，出街唔會用，所以冇咩用

用番有線耳機

你叫買咗大機嘅情何以堪

office好用
入耳既用sen記好過 sony執7左佢算啦

用過Sennhiser MTW1, 音質以無線耳機黎講OK

OFFICE可以用HEADPHONE?

得

我覺得XPERIA 1 II更新後可以補回, 如果Sony肯

不過如果佢硬要SET比XPERIA 5 II獨佔黎增加賣點, 咁就GG

本身XPERIA 5 賣點係機身細ONLY

reddit堆pk話接受到1得4k 5得120hz
大家快啲去打輿論戰

sony同sony fans都好on9

可能係我哋問題

呢啲咪係臭味相投

咁正常又講得通, 不過XPERIA 1 II始終係旗艦, 可能SONY覺得個仿90HZ已經足夠, 真正120HZ留比5 II同埋下年既X1 III

不過你都知啦, XPERIA 1 II個4K現實冇咩機會用, NETFLIX, GOOGLE PLAY MOVIE最高得1080, 我平日XPERIA 1用MX PLAYER播片都唔知佢有冇用UPSCALE, 因為本身片源已經係FHD 1080P 20Mbps以上

平日冇用相薄或特定軟件, 係唔會開到4K, SONY自己又唔講明邊d軟件可以啟用到4K. 變相XPERIA 1 II好多時可能只係行緊1080P, 咁樣同120HZ比我肯定要120HZ算, 正常120HZ可以全時間開, 冇限定軟件, 除左GAME果種有FPS限制. 不過SONY既120HZ仲係未知係點, 有選項比用家開定係全自動都未知

120HZ OR 4K, 我肯定要120HZ, 電話就係要反應快先爽

佢平時唔係已經upscale？我screen cap張張都係4k resolution

但唔係Sony機真係唔係好想轉會...
轉過htc同iphone甚至samsung都用過一陣
最後都係返去sony懷抱

呢點真係唔知道

xiii都唔會 4k 120
應該係4k 真90hz

個mon幾代都support 120hz
sony鎖住做咩鬼，做賣點引人都正啦 頂

我覺得係4k 60hz, 2k 120hz

關唔關oled事

我XZP 用SCREEN CAP出黎都係4K, 所以真係唔知佢平時係點運作, 係點對點直出4K定1080 upscale

可能考慮用電量

你知啦, SONY一向唔肯比大電

5ii都係4000
雖然得6.1”

fold2萬尾
真係有人會入手？ 得一年貨仔既電子產品

呢類產品客人都係白老鼠

120hz模擬240hz黑技術直接唔關1ii
7999原來先係2弟機

240hz冇就算啦似終留畀佢做gaming phone嘅feature
但lock住120hz講唔通

如果佢贈品夠多
我會有興趣試下

$19K...
你真捨得

就係要靠堆贈品填番條數

贈品對佢哋來講基本上零成本

所以佢先比XPERIA 5 II有4000MAH, 就係因為用電量

咁即係其實XPERIA 1 II都可以做到4500MAH, 佢唔做姐, 如果唔夠位, CUT左個TOF佢囉, 所以話SONY後知後覺, 唔知道市場走勢, XPERIA 1 II開發果陣冇預到2020市場需要120HZ, 所以唔需要用比咁大電量, 夠位加番個TOF比佢增加賣點

點知2020上半年出既旗艦全部都120HZ起, 咁咪打亂左SONY陣腳, 搞到要即刻改變XPERIA 5 II, 否則變炮灰

根本XPERIA 1 II如果個底板設計得再緊湊D, 分分鐘5000MAH都做得到, 但係日本人就係打安全牌, 又怕之後新機冇賣點, 先慢慢擠牙膏.

下年XPERIA 1 III 9成有4500MAH, 冇都最少4300MAH

我預佢15998 512GB咋, 如果萬尾就唔買住

都第2代啦, FOLD 1外國都唔見有好多問題

創新就係咁, 以前APPLE都係咁

萬七都仲係合理射程範圍
萬九就等佢買fold送雪櫃啦

2019 已經有電話90 Hz 4000電以上...

19K。。。

好唔同
應用層面需求要用19k接受唔到...

大陸機嘛, SONY唔多理大陸機市場

等公佈價格囉, 好似聽日定後日

人哋支那機宜家打緊國際啦

SONY唔理掛

三叔預咗買得fold都係買摺機嗰下型格多過真係大眾用
所以個價算係對準市場

連ps game都要pc化...
唔好同我講同一間公司唔同商業mindset呀嘛

始終成本貴, 中間個關節

支那今年柒出國際
應該打唔成國際市場㗎喇
不過好似小米咁賣下平機都ok嘅

屎為等收皮

唔會啦
vivo oppo仲係好受歡迎...

受歡迎還受歡迎
但始終都唔係apple/samsung嗰種貴得起嘅大支嘢level

宜家講緊市場主流Spec
冇得唔睇埋架喎...
我諗下年冇Qhd 120Hz唔使玩

外國人都5care有無120hz

spec就後話啦
我講緊嘅係支那機今年之後應該冇咗早兩年嗰種可以貌似（強調係貌似）可以威脅到蘋果/三叔嘅氣勢
頂多都係賣下性價比扼下廢老/唔care人身安全嘅人

講番spec
sony一向都係慢人幾年都捱得過
今年俾番少少心機都明顯回升番
帽事嘅

所巴吹到1iii好勁
真係聽住先

我哋都係外國人
係sony眼中

SBH90C仲未清完喎

香港好似16998

SBH90C真係萬年垃圾, 人地都送自家BUDS LIVE

佢係咪仲不停生產架? 真係究極電子垃圾

台灣開512GB $19000

Thom Browne 限量版 $30000

點解登記唔到禮品換領??
琴晚網上登記左保養,
但MY SONY 無顯示可以換禮品

個無線尿袋？如果係，登記咗保養，落門市換，好似開4收7

打左去罪大囉,
原來要打上去登記, 屌

5ii會cut

吓，要架咩，我個次登記完就walkin去攞

LG唔係0咩, 已經退出左香港市場啦

第3, 4係邊間

第1: APPLE
第2: SAMSUNG

華為、小米

估計都係大陸嘢...

佢部LG WING幾有創意, 可惜用處唔多

對我來講手機要實用行先

華為好快GET OUT

屌米就...................

舊機仲有人用緊
加上支那機太賤格
起碼要等多2-3年

賤價

LG WING可以做到MON全屏冇鏡頭

實用呀
我要實用

其實都冇咩唔實用

新入手1 ii ,
有冇咩app 係裝？

GalleryGofor相片操作用(搬相、改名個啲)
Google相簿如果用sd card會好多bug，留返來執相算
睇片用MX Player

MX Player

我用MX Player Pro

我唔使

仲有AccuBattery用來mon電池都唔錯

多鳩餘

點會
裝咗之後我錫多咗嚿電
又可以mon下佢有冇異常用電

本身ANDRIOD內置都可以CHECK到啦

track唔到太多數字

nokia pure 9.3

可以CHECK個別APP用左幾%電都唔夠?

nokia 已經冇佢既事

總公司收番自己玩 睇下今代玩成點

唔夠

唔係又係HMD?

唔係中資就得 佢係窄邊板1ii

幾多%

香港市佔呀, 唔係全世界

屌你67

係可能

我信你呀~

sony JP 可能 會直接派人嚟整頓Sony Mobile HK

係就好，又話重點市場，更新都慢過人

得巴口, 台灣就真係重點市場, 賣得幾好

可能香港唔賣得

快啲嚟啦

想俾日本仔serve

日本人話可能會做即係暫時咩都唔會做
要有相關計劃行緊先叫有希望

會唔會係樓主說服成功

你咪係樓主囉

明天請繼續追更新>!

我今日冇追

I AM WATCHING U

分分鐘外國就快出9月更新

1ii真係慢過1同期嘅話

其實真係慢過嗎? 我上年都冇點追

你日日上銀城舉文宣

上年6、7、8月都有更新

上年兩個月頂唔順個垃圾指紋即換

但係我用Pixel嗰時呢D App會有 notifications提我更新，而家我enable 咗 notifications，但係都係乜都冇

細機主打gaming其實係咩玩法？
人哋部部電競機都係大芒FHD高Hz，佢咁撚細個芒想人再買埋自家手掣嚟打機？

係囉
以前Sony都會
搞咩

不如試下係Google Play入面提交埋意見或者直接Live Chat?

拾巴你指邊度live chat? Google Play Store?

拉左，說明和意見反映，聯絡我們

xperia 1ii有冇內置電筒架？？

我有
其實幾爽

閃光燈？

#wine#pi試下先，唔該巴打

係呀

點會冇

無野啦，眼殘

我自己都有呢個問題,不過我未試可以試下

屌你老母SONY
還我120hz

5ii 咪有

pixel已經出咗an11
但sony連developer preview都未有

首波開放升級 Android 11 穩定版本以 Pixel 為主，包含 Pixel 2、2 XL、Pixel 3、3XL、3a、3a XL、4、4 XL、4a。上述用戶進入設定內的系統更新，即能接收到 Android 11，其餘品牌則待官方進一步公開相關升級時程。

Google 也與 OnePlus、Oppo、小米與 realme 等品牌合作，在同一時間開放部分機型升級 Beta 版，分別為 OnePlus 8、OnePlus 8 Pro、小米 10、小米 10 Pro、OPPO Find X2、OPPO Find X2 Pro、OPPO Ace2、OPPO Reno3 4G、OPPO Reno3 Pro 4G、Realme X50 Pro，但需透過品牌提供的官方下載點進行升級。

部pixel 3a尋晚已經上咗11
有更新嘅感覺真係好正

日本仔快啲整頓Sony Mobile HK

全世界淨返美國同香港未有更新

Z fold2用電慘過1ii....

香港跟足美帝標準

基本法腐乳

大更新 is coming in the town

我真心覺得Sony會搞大更新...尤其個UI.....

有人話個list只係建議，只要係其他android手機上安裝個app"你的手機小幫手"就用到，但我覺得咁用有安全風險，所以無試過

直接an11

咁一定係An11先搞，重點係點搞
宜家連Developer Preview / Beta都未出街

Sony市佔好難令到Microsoft會做咗Sony先
點都係堆支那機/LG/Google/Motto,玩到先

唔該巴打先，我已經加咗Play Store去 Not Battery Optimization list，同埋晚晚叉過夜架啦，都唔係好得，每晚只係update兩三個app。又冇notifications

一齊live chat問問google play客服

let's do it

We are watching you 拾壹分平庸

追更新呀~

當我阿四
唉以後唔咁好心

仆街仔

好撚傷心

咩野傷心~ 為你打氣呀~

你真係好唔care

最緊要XPERIA 1 II有得更新嘛.

我呢D舊型號冇所謂啦~

點解咁諗
一年咋喎...

反正SONY更新都係得安全性更新, 冇咩好追, 又冇新功能

唔係架
佢通常會夾啲bug fix同功能/效能改善入去
但係Changelog冇寫明

新機就係

關咩新舊事

又唔見舊機有Photo Pro玩下

就算cinema pro都係舊版本

Features嘅嘢就算
宜家個問題係人哋有更新出來
但係你local拖撚住唔放
唔係講緊佢啲更新內容

要整合埋volte果D settings嘛

幾星期唔少得~

啱啱同佢試咗幾個troubleshooting methods都唔得，佢叫我contact Sony

宜家都似係呢個方向
btw有冇叫佢叫埋google跟進下？

‎新Post

[罪大滔天] Sony Xperia 集中討論區(56) - 九月十七發佈 5 II - 「等效240Hz」黑科技？

呢個即時通訊點出嚟？

說明和意見反映

我呢邊係話會交畀Google專家小組調查埋

「另外剛才想專家小組回了這個情況。希望他們收到之後會進一步調查。」

...

「我們也建議您向Sony手機公司反應喔，畢竟他們才能更快找出手機發生的情況。」

希望搞得掂

我contact Google US：

"since we have tried several troubleshooting methods, the manufacturer would be the best to help you on this" 跟住俾咗Sony US電話我

一陣report畀Sony TW
今晚report畀Sony US
Sony HK冇咩心就唔搞佢哋啦